請問Asso仔(放棄師)(狗隻#40867)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
我唔考警察了

一邊奶共又一邊想扮黃搞分化
嘩屌，呢種手法咁熟口面嘅?

有個靚post釣到魚

[堅有圖]獵人拜登 裸照流出！一齊入黎睇賓周！！

任何回覆類似#44都要留意

可能佢一時戇鳩
老鳳提吓佢睇吓點先

#820

blocked